有無人訓唔著 一齊吹下水

聽晚去邊打飛機好？

嗨

Hi

攬攬先啦

瞓，nightnight

早抖

做人巧攰

典解呀

唉 攬攬

早晨啊BB

唔抆了

去尖沙咀就唔使怕

有，我剛剛發現自己做左人地第三者一年多！

同條女吵左鑊勁嘅
覺得自己好賤格

開咗個新ac舊嗰個俾朋友知道咗

講嚟聽下有幾賤

一定唔會，我勁內疚，我最憎女人難為女人，最憎第三者，偏偏自己喺不知情嘅情況下做左，個男人五六日基本上都全日陪我，情人節聖誕節都係全天候陪，雖然我個心總係覺得佢成日有啲唔對路咁，但見佢啲時間俾哂我，我真係做唔到佢會有女朋友 😞我覺得自己好狗，其實要信自己第六感，唔應該由得個男人話唔post相就唔post ,如果我一開始就迫佢post ,佢根本唔會敢一腳踏兩船，我宜家無情傷害左一個無辜嘅人！

我嬲多過sad ,因為由細到大最憎人做人第三者

呼吸變得有點錯

Juno

超鍾意

咁分咗手未? 回頭是岸啊

又識到新朋友

懷疑飲完奶茶瞓唔着